[醫療保險] 你公司用邊間？包d咩？

都係Bupa

有醫療已經好好了..

醫療福利就係每個月可以claim 150
狗也不屌

果d老闆應該要屌

aia
用醫療卡睇醫生一定開垃圾藥

牙醫100

起碼簽到假紙先

Bluecross
$10 睇網絡醫生
睇其他就claim $250咁大把

睇醫生可以claim $250

留名

AIA 1蚊都唔洗出

你咪咁無聊la

用醫療卡梗係等到夜晚去私家醫院睇門診啦

公司用bupa, 一年免費睇40次